[機戰迷] 覺唔覺Z1算係近年最好玩既機戰?

故仔:算叫做創新
機體: 選角都算平衡
系統: 砌小隊樂在其中, 而且亦都令敵人數量倍增, 有大戰感覺

缺點:
砌小隊成日俾人拆散
上宇宙就咁圍住個地球黎打

Z2破界篇點睇?

好玩，但唔及z1

z系列 z1>=z2再世>z3時獄(beyond the time同天元加分太多 衰在玩失憶)>z2破界>>>z3天獄(9up當秘笈 黑正樹變柒頭)

近期既話V都唔錯呀 ogmd反而太多打春袋好悶

ux
bx
劇情已經無得輸
仲要有埋斬魔
完美屌打z1

Z1當時來計算係好破格

另外最撚有代表性係開左寺田救故事ge先河

Z1都成9年前仲近咩年

我揀 Z1 同 2OG

Z1 Hard Mode係我覺得最有遊戲性既機戰

2OG 當年既23d融合 真係睇到嘩一聲 畫面超正